第168日 ｜國教借屍還魂 班中學生真係好勇

今日繼續無十二人消息
咁我今日就幫呢班小朋友做宣傳
以前反國教，無國安法
所有反抗都好正常，但係今時今日仲有一班學生堅持出嚟擺街站
唔係唔撐呀？

教育局將「改革」高中通識科，將被易名的新科目著重中國國情，被質疑是國民教育借屍還魂。由多個中學生關注組組成的「香港中學生關注組聯盟」今（6 日）下午在旺角鬧市擺街站，促市民關注並響應網上聯署；聯盟成員指，目標是在月內收集十萬聯署，促政府撤回「改革」。

聯盟成員、中三學生妙麗說，盼透過街站令更多市民知道中學生處境，並希望盡力「為自己想要嘅未來去爭取」。
Source: 立場新聞
Link:

推

我係Twitter 搬運工, Day 168 Twitter 戰線

今日重點:
- 12港人
- 國安法教育指引
- 中共大事: 新疆

#save12hkyouths

#HongKong

pish pish

#CCP

Cls國家

推呀

大家除咗推twitter 仲要手足互科呀

真係極on 9

係

求求
記得得閒去街站

得閒去街站

英

有時間聽日去
不過想問問網上聯署有無link

我暫時唔覺眼有

pusn

puan

再留意下先 thx!

有update 可以開心Share

香港支那化

咦 係咪呢個 係佢地ig見到

push

正呀

oush

快到追唔切

pin 咗網上聯署

至少我母校唔可能會有

聽日都有

Push

食屎啦支共

有咩？

Push.

青

今日唔得閒嘅聽日去

Twitter ban咗……RT唔到……

(好快就潛

咁益佢？

亂入絲

幫唔到手

12年反國教果陣係全港學校各自開聯署

Thank you very much. Retweeted.

有事啟奏?

亂

食咗藥未

冇隻藥係岩我

鍾意返工仲邊有藥醫

小欖岩佢地多d

中意返工唔係病

puhs

唔理啦 總之唔好畀佢哋遺禍人間

冇撚有錯

係絕症

退休果日應該都係差唔多就88得

冇得返工 = 死

香港有冇焚化爐
一嘢推撚曬佢哋落去

仆街狗

乖喇，食藥喇

污染環境

益左佢地

我要返工

都冇藥醫，食乜鬼

唔食

佢哋喺度污染得仲勁喎

咁典算

今日要翻咩？

攞去餵狗就啱

pish

軟禁佢地...再..........

有冇佢地都一早污染晒

就係唔洗返工........

我驚狗仔消化不良

岩岩收工係出面行左個圈

你真係cls

中學生努力做lab
俾心機學整火魔

Ush

唔洗翻工幾好呀

都啱 直接埋落地底

會唔會寸草不生

共狗驚了

星期6要返既工.....唔撚係工黎

開咗三四十日終於有五毛

多謝

你24/7都咁講

佢哋喺度都係寸草不生

震

今次真係寧願返工
每逢政治問題搞到去學校，就係我係現實深潛既時候

都啱，咁去將軍澳喇
定大灣區好啲

聽日都仲有街站㗎

始終都係覺得火化最環保

佢哋死曬最環保

得閒去街站行下喇
唔得閒就睇Pin

done

叻

加油

聽日都仲有街站㗎，唔得閒就睇pin 喇

聽日都仲有街站㗎，唔得閒就睇Pin 喇

a-push

up

p

企鵝

求

大灣區啦 資源咁豐富

YouTube 睇片都有廣告

好煩

真係好燥

聽日cwb街站！

國民教育會唔會教埋六四事件？

中學生加油

支持

埋

睇Pin , 唔得閒去街站，有聯署link

真係咩

星期6? 咩黎架 日日都係星期1

綠

黨驚咗
春運都開工

唔識野 返工是個好東西

五毛串77既人。唔係又畀人話政治不正確，屈毛啦

咁佢地呢幾日似乎有人工加

有咩問題

諗

Pushhh

認真呢個時勢都仲出黎
真係勇過大部分連登仔 (包括我)

唔識野 返工出糧是個好東西

係
聽日仲有街站

三家姐，今日RT+聯署

親臨現場：聽日銅鑼灣
唔得閒：Pin 有link

返工係為左出糧架咩 係為左幫公司賺錢架

係呢幾日咋 過完年?收皮啦你

我身家清白，唔好搞我呀

係班5毛

如果每年有一個月放差唔多一個月假,但逗雙糧
真係好爽

外國係有 唔記得係瑞士定邊到 好似係4月 係會放你2個月大假

2020年做到 咁多wfh

嚇撚死

有冇錢都要返工

我聽大學同學講，audit 狗好似係咁

我得8月咋

audit 唔係有開工冇收工咩

sor 咁多次wfh都有我份

睇老細

香港既老細.............

咁多位晚安，大家食左飯未

食飯? 我戒左了

都有嘅

食咗喇

免費打工

有工返就可以唔使食

轉工?

已填

呢幾個月感覺都好難搵工
最後續左約進修一年再算

我今晚自己整咗B仔雞翼尖

晚餐食燒賣

跳翻part 舞先

正呀喂！！！

真係好食

呢d時候就係要食燒賣調整下心情

光合作用得啦 食飯?不了

係 我呢行出名長期唔夠人 上個月睇 都冇乜公司請人

食得多唔會厭咩

加人工

唔加就走

好頹，通常我都會自己煮九大鬼調整下心情

我都係

唔會

禁錯左sor
再推

我試過連續成15日lunch同1間餐廳....之後半年冇再去過

再再推

網上聯署定實體？

我一個禮拜食同一間早餐都頂唔順

兩樣都有，得閒就聽日去銅鑼灣支持下
唔得閒可以睇Pin

今（6 日）下午在旺角鬧市擺街站，促市民關注並響應網上聯署

網上聯署 pin果個

亂入成功

又唔洗去元朗

油

正常

夠靜

有細路都好嘈

P

成班學聯都係靠國教呢單野起朵
想要發民主財就捉緊機會啦
唔係點樣食人地下一代啲人血饅頭

頂
聽日唔得閒
希望細佬妹們平安

大間嘅話係 中央圖書館夠曬大

圖書館唔係有幾層架咩 細路仔1層 其他1層

唔該巴打

旺角就好順利嘅

謝

聽日銅鑼灣仲有街站，唔得閒可以睇Pin

五毛開始做嘢

好遠呢

以前有份工早餐日日都係腸粉燒賣，附近得佢好食
因為坐特別班次，日日都個時間買，食到個阿姨記得幾點前要蒸好晒等我
臨轉工前同佢講以後唔使再日日準時蒸燒賣，講完佢連續幾日都加多串燒賣比我

要visa, 不了

點解你哋咁勁，成日都有埋cap 圖㗎

開到三四十日先有

證明你已經俾人mark 低咗

自己煮仲好味，要幾辣，幾多蒜自己較
仲乾淨啲添
又唔係難煮

其實今日老銅都有其他街站

推Post 神器

係 但好正

有5毛入黎 反證返件事係有用

神器係尹巴先岩
尋晚柒一柒個po突然推得好快

我都係今日行開見到呢個

聯署要人，同我Share 出去

係 叫佢今日嚟多次

我返到公司先食早餐既話...未返到都餓死左了

btw 有人情味既鋪頭

自己整最好

有免簽sor

係我召喚佢哋過嚟睇尹巴柒
佢哋喺隔離台傾緊計

最衰我整唔到吉野家打邊爐隻味
不過太耐無食已經搵到替代品

之後呢幾年都食唔返呢種有人情味既舖頭
越黎越少

+1

38分鐘就申請到

又係唔講邊個post
張啲反諷當5毛起底
仲要有人信先有趣

洗腦教育

係，我尋日睇條教育片睇到打冷震

我同你講 6半起身 7點出門口 食埋早餐 9點幾先返到office 人生一大享受

6點收工 8點都未返到屋企 日日有得係屯公睇日落 幾寫意

187

呢個回覆係當初啲反串回覆
你信佢咪就係佢cap呢啲圖嘅目的囉
特登唔出source是但cap張圖都好信？
我咬左販民 眾志咁耐俾人mark低幾出奇啫

隻5毛走左

黃店有呢種人情味

係39分鐘

乖啦 係你自己講咪認左佢囉

今日熱耐咗

kt,今日熱咗

佢覆得好認真

特別係小店

原圖係咁 反串文
你信條真五毛？

好似有野玩啦

原文係咁 反串文黎
唔好再俾啲真5毛帶到風向啦好嗎

冇錯 基本上行到去 嗌照舊就得

但日日食會厭

我有間真係嗌照舊
食極都唔厭

竟然喺自己Post 見到呢啲嘢

唔認真係咪要俾啲造假5毛帶風向你先滿意

係啦係啦 成個po入面 你就得1個回覆 就係呢句

1定係反串文啦

大舖都可以有架
最近大快活水吧個姨姨，開始認到邊份外賣係我嗌
見我發緊夢會提我個外賣攞得

我公司附近嗰間都係

我屌政府 屌警甴 屌支那人你又唔CAP
係要CAP個咁樣GE所謂5毛發言仲要CUT左個回覆前文?
連SOURCE都唔俾等啲人唔去查
仆街啦你假消息垃圾

真係好 有間好中意食 但又唔可以日日食

見到呢d就覺得食多幾日都冇咩所謂

間pret A 都係，認得我

得喇，唔好勞氣，上一頁走喇

咁正

旺角，天水圍，荔枝角，銅鑼灣，淺水灣，大欖，將軍澳

開台

第1句就黎屌手足

講其他野洗底？

夠喇，推下其他先

淚淚上水⋯要準備搶嘢

等陣係我碩碩

Cow cow

tg

I am ready

我係

食個好既早餐

開工啦你

我反串佢個「革命後果」點解一定要前面講過野先得
我認同係咪一定要啱呀咁樣逐個洗樓先滿足到你?

仲有乜野叫屌手足
「革得命就預左有後果」呢啲唔夠涼薄?
我反串內容完全係黃絲覺得要追究
但同時又係「革得命就預左有後果」黎架喎
呢個反串本身就係要其他人明講呢句幾有問題
但係你格硬CUT左個回覆居心何在

同事搵我幫手，一杯latte 搞掂
好在我一直都無飲開Starbucks

我淨係cut入面果句 係因為你係果個po入面淨係講過呢句

仲有 果句涼唔涼薄係另1隻5毛既事 你又無啦啦黎個所謂反串 係叻既

我有你呢d同事真係唔錯

還好喇

1杯就搞得掂

佢地閒則就1餐飯

邊有時間食飯

光合作用搞掂晒

我繼後有人啦

同我上

日抖光合作用 儲埋夠我半夜開工

2456 7111

你打既電話以後都冇人聽

點解

早幾日咪..............

頂你

快啲請人先

唔請啦 冇人聽電話 咪冇人同醫院講我既行蹤 就唔會有人拉返我返去

扭

你話返入去返工㗎

尹少

都係唔入去啦

食藥喇你

尹少爺

嗌少爺嗌到我老曬

尹公子

尹大少

快啲撩佢傾計

依個啱聽

怕羞

依個都好

青生又發功

我會慢慢撳架喇

催催

唔洗怕醜喎

發功

發癲

等你

睇你會唔會一日一柒

原來打錯字 唔怪得好似有d怪咁

係上次兩邊一齊撳緊先出事

奴隸師

怕醜到打錯字

返工大過一切

真係好易出事

喺第二度柒嘅話我真係會深潛

我諗起我自己

傻仔

喺呢度好少柒

自己po柒咗都唔驚啦

其實柒過

聯署勇到

預料之內 你本身喺隔離台都成日柒嘅

屌你，細聲啲

推！

唔通你就係琴晚俾狗咬嗰兩個

喵

催淚

青生

諗兄

狼

火

夜更接力，刷牙瞓覺

收到早抖

bye

我叫呀俊 英俊個俊

諗生

牙俊

咁早?

仲諗住你會覆我邊撚到俊

想架 但廢事咁串啦

我唔介意 因為我個名都冇個俊字

Bye bye

好啦咁

基本上點up我都冇所謂

以後叫你牙俊先

青山俊

比你做青山入面最靚仔嗰個

Jet巴

點會係 我家住青山

好彩神仙b唔係入面

聽晚封青山

未驚過 我諗出面d狗仲驚 我就渣白卡既

好耐冇聽過神仙b依三隻字

講起白卡 有冇人知畫家點

都冇人肯自稱呀俊 神仙b又點出黎

早抖

有冇諗過佢哋都可能有

J

咁到我驚了

有炮白卡，香港話晒事

冇錯 真係乜後果都冇

上兩年已經見識到佢哋有幾癲

14年已經見識過
暗角柒狗

cls套野出嗰陣我都未出世

好後生

諗名巴

抵制tvb戰線 - 鍵盤救港任務[/size=5][/b]
[無線電視廚食台] TVB深明「民以食為天」呢個道理

[鞭屍]神棍李居明：2019年，香港喺林鄭領導下會重上顛峰(2016)

Twitter 戰線 Like retweet reply 互科
Twitter 戰線整咗個網站出嚟！

第168日 ｜國教借屍還魂 班中學生真係好勇

Dgx團隊音樂 Youtube片 支持香港人音樂 CLS!
Dgx願榮光樂團 新MV «Catherine» 同大家打下氣

新年有咩做?
想買賀年食物可以入去望下
[黑人問號]我問店員邊隻曲奇好食，佢答我餐蛋飯、蛋餐飯，白飯送餐蛋

想行香港人嘅年宵可以入去望下
旺角，天水圍，荔枝角，銅鑼灣，淺水灣，大欖，將軍澳

是日文宣精選 變革香港
廁所，公園，交通工具，隧道，有Ｄ嘢無處不在

狗總RAP新聞
37歲男警警總辦公室內昏迷不治 警方：深切悲痛 會全面協助辦理後事

台灣新聞
杜汶澤: 雞排妹一直為香港人發聲. 今天她受了委屈和辱罵, 我不能裝啞巴.

撐港黃捷成功留任 反對票拋離近萬票 淚謝支持者：每張票格外有意義

韓粉收皮！罷免黃捷宣告失敗！「不同意」票高達65,258票，力壓55,394票嘅「同意」罷免案票數